法國鈴木愛理專登扯高件tee露條腰出嚟 好重心計

想人督佢個窿都唔使咁-.-"

好重心計明明冇露的需要

除撚過晒全相都見過啦有咩咁大不了

正過班數字團十億倍

冇得比……